想問如果起連登發佈恐同言論會唔會比人屌？

如題

試下咪知

會比連仔攪住黎屌

連登係左膠同平權撚集中地

你想俾人屌邊度？